呢排真係小見左文宣同連農牆

行過隧道啊天橋啊都無咩淨

我唸係時候出黎推文宣post 同 貼連農牆啦

貼嘢了

清乾淨晒又可以繼續癡啦

心
推

推

因為區議會選舉 比人清鬼曬

正式宣佈1126黎明行動 三罷再開

點解冇成效呀
因為冇乜人行動，新聞又淡化炸
如果散水撚肯幫下手成件事就唔同啦

Push!!!

係時候要做野啦

推啊

推 仲有搞功能組別嘅票倉 同埋叫仲未申請選民登記嘅人申請（立法會選舉截止時間比區會後左半年 呢半年 啱啱過18歲嘅小朋友要快啲登記） 幫幫手 傳出去中學生到

101

push

推！文宣

真

推！

兄弟爬山奧義在於

和勇兼具！

Push

文宣組大大力